瞓緊guesthouse 熄晒燈 正前面條鬼佬同緊條女摸黑入閘 點算

間房係咁嘅：
門口

| | |

聲：

啲茄輪聲嬌喘聲呀拍屎忽聲呀當人乜鳩都聽唔到咁
而家搞撚到瞓唔著 但聽朝仲要早起 點解要咁對我

利申：京都

放低一蚊跟機

開燈走過去床邊除褲chok j

外國人興咁樣的

汁男

btw最後嘈醒咗瞓我左邊個鬼佬
叫佢哋落後樓梯搞咪撚阻佢瞓教
個場面老尷到

請幾個天橋但底說書既觀戰
問下Can I join